屯門 Gamebox 毛粉屯門科技搞到我買唔到蘋果日報

個老細買哂d蘋果日報派比街坊
咁我點買
大家一齊抵制佢

間鋪有幾黃？

GAME 鋪晨咁早開鋪?

估佢唔到

佢平時點零鐘開
我都估唔到

可恥唔俾人買

遲下有買game就幫襯佢
好耐冇係屯門買game

好過份呀，不過多謝你

之前有買開野

屯門黃店
平時賣嘢都平，訂game好多時都最低價

唔講都唔知屯門有黃game鋪

如今屯門元朗都有黃game舖了

毛粉賣新GAME個價平到唔洗出出面買
之前WHATSAPP同佢訂GAME佢仲話佢賣得太平比SONY BLACK LIST左
未必拎得足貨
BTW 格離利寶就間間黑店 賣貴幾十

全屯門最平係佢，唔似隔離利寶貴到傻

呢間鋪絕對係屯門良心兼最低價
好過隔離置樂班hold貨炒狗冚家產
仲有K&K呢啲仆街藍店 多多聲

佢真係超良心
屯門人唔洗再出去買GAME
唔講有間市中心搬黎搬去果間
冇炒價既GAME同機去到佢手都變炒價
有D GAME 夠膽死MARK UP 2成
仲要藍到黑

Link都唔比，有冇搞錯

K&K 咪撚買 個廢老老闆問佢野都會掛住打機再閪你面

去開呢間買game死都唔幫襯利寶堆黑店